Spotify 其實都幾抵聽～

幾條友夾好抵玩

今日天氣聽呢個好正！

apple music 有冇呢d 歌list？

btw，訓覺聽 podcast 果d 好快訓